強烈呼籲記者杯葛政府記者會

依家個時勢好明顯 記者都被視為敵人
佢地只會留下一種說法 就係政府既說法
記者會無非係幫港共政權傳聲
TVB 又會CUT淨岩佢地既片段

記者會唔係比記者拎料 係佢地既政治宣傳
因此最好方法就係破壞佢 一齊問D 佢可能答既問題 留難佢 必要時以起哄/ 大聲公主蓋過官腔回答

記者朋友一齊抗爭啦

推

有用但紅底既一定叫唔郁 記者都係收order做

所以要一齊起哄

要佢地只能夠縮埋係網上發公告

問個問題個機會 講真 會比你問到d咩?
定驚佢威脅你唔比你地採訪?
一係問題都唔問

負評我既 可唔可以講下原因?

幾時清算埋cctvb

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

如果只係得紅媒記者在場, 到時政府話乜就乜,
依家資訊流通度+即時fact check先係關鍵,
所以一直要record哂呢班垃圾既大話

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統

同場加映 多多支持

出場係一定要出場 但唔可以比佢順暢咁講大話

用番之前啲片咪得囉 反正都講一樣既野

你當D高層死架? 全部收編晒

你點割都會有幾間
特別係有一間好大
一樣好多人睇到

問題係高層採訪定前線採訪? 一係高層自己做記者囉

如果政府開親記者會都冇記者去
可唔可以代表成個政府再冇認受性

索性可以唔出聲 唔問問題 由佢地一言堂自HIGH引火藥

你話有義士去搞到佢開唔到就話姐
冇記者正視聽d人真係信架

思路正確 係認受性個問題 杯葛返成個政府變成700萬人之中既1X萬既大型打飛機組織

咁就要問D極度難答既野

柒婆call曬啲高官出來表態，係咪為咗防止有人跳船